求高手指教 olympus epl7買鏡頭

本身用緊olympus epl7 跟原裝電動變焦鏡
初初用都覺得影出黎唔錯 幾滿意
而家覺得唔太夠 唔夠景深
同埋覺得olympus影出黎d色水偏黃（定係可以調教？）
打算買個鏡頭 請問有咩推薦 想要淺景深
同埋佢個感光元件好細 定係會建議換其他相機？

你嘅問題
我建議直接換系統

姐係換過部新機？

會唔會white balance 較咗暖色
一係較咗vivid

巴打都係用緊？我用左成年都唔係好識用 可唔可以教我點較？ 同埋都捻緊洗唔洗換機 不過部機除左我講既個顏色偏黃同唔夠景深都無咩大問題 不過就好少人討論依部機

你用咩mon 睇覺得黃先部機個mon 定電腦定電話

相機呀 d色唔係我想要既色 定係部部相機都係咁 其實係要自己較？我唔係好識呀

有支20 1.7可以放

要景深可以入d大光圈定焦，平平地17 1.8, 20 1.7, 25 1.8, 45 1.8都幾好

部機個mon 就唔可以作準嘅，通常都差啲，如果喺幾部電腦mon或者電話都係黃，可以試下fine tune 個auto white balance，應該會好啲

好呀 唔該曬你ching 其實部機係咪唔差？

17 20 25 45有咩分別呀 同埋係咪一定要買番olympus先match到

留名 我嗰部都有啲偏黃問題

唔差，我女朋友都有部，影出嚟d 相幾靚
你試下Set 下 先

屌你焦距都唔識？

有時間睇睇以上個 page
改完都仲係黃就 A-2 (A = Amber)